要訂蛋糕有咩連鎖鋪頭可以揀？

小店未必就近都係連鎖方便d，下面果d有望過其他post同自己行過但無咩資料既：
Panash
A1(拿，人地話麵包店係日資，不過d大陸阿姨員工就…你地明啦，自己諗幫唔幫襯，我就麻麻)
Fresh Fresh簡品堂
糧友麵包工房
breadtalk
Mrs.Fields
Pie and Tart

仲有無其他或者我list錯左既鋪頭？

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

聯和友 hi

聯和墟友+1
不過點都好 千奇唔好去谷麥買！全部大陸人 大陸公司
利申 做過 廚房好多曱甴 老鼠 啲包又難食 老闆面口 講野又閪

呢間望個名都覺得伏所以無on list

好我去望下先，有d近返工地點都好

可唔可以做我女朋友 你個名我好like

A1老細奶共嫁

要平嘅食大班啦，大班老細因為屌鳩popo搞到俾環球時報表揚

大班笠咗水啦

Paul Lafayet

K11分店有整連豬口號朱古力牌
唔肯定其他分店有無

有大陸員工唔幫襯

太子餅店藍定黃？

係wo仲有呢間！

好似深水埗都有分店 啲曱甴仔成日係鋪面路過都無人理 好恐怖！